大家仲記唔記得早兩個月話大量零售商戶就嚟頂唔住

睇嚟武肺真係可以消滅曬佢地

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死

起底，負評，上一頁

轉賣口罩未可以生存

死快啲好支持攬炒